# netology.devops
netology.devops
First
Будет проигнорировано
1. **/.terraform/* - локальная папка .terraform
2. *.tfstate и *.tfstate.* - файлы с расширением .tfstate
3. crash.log - файл crash.log
4. *.tfvars  - все файлы с расширением .tfvars
5. override.tf - файл override.tf
   override.tf.json - файл override.tf.json
   *_override.tf - все файлы заканчивающиеся на _override.tf
   *_override.tf.json - все файлы заканчивающиеся на _override.tf.json
6. .terraformrc - файл с расширением .terraformrc
    terraform.rc - файл terraform.rc

